希望大家可以專注文宣政府軍既惡行

政府軍壞事做盡
係應有此報